有關發夢，我認為唔應該再著黑衫

1. 著黑衫等於直接表明我係示威者
咁樣有咩問題？
問題在於走同埋容易令警方出錯
如果你係警察 面對嘅示威者或市民 個個唔同色衫
到底應唔應開開槍？如果我打中𠴱個係無辜嘅市民點算？
我知實有人講班狗已經無差別進行驅散 有咩用
我地要做嘅就係令佢地出錯
講什麼革命 我地有槍嗎 我地有可致命嘅武器嗎
唯一可以贏嘅就係靠食腦 鬥輸經濟

2. 強烈對比
北角成班藍衫聚集 焦點就喺佢地班福建人到
我地百花齊放 個個唔同色 喺灣仔 金鐘做嘢
個畫面就會係藍衫人拎住武器喺北角非法集會
而我地只係一班市民表達我地既訴求
夠膽過黎攻擊我地就係佢地班福建幫痴撚咗線
焦點就係藍衣人暴力打市民
當我地著曬黑衫就係好明顯表達我地既立場
第一個要打就係打黑衫 至少我地唔同色衫
班撚樣首當其衝冇咗個明確嘅目標去打

3. 走
正如我上面咁講 走嘅時候可以混淆班狗
當你係警察
我當喺一個好混亂嘅情況下
比3秒時間你判斷
你第一個會追嘅係黑衫
定係著唔同色衫既人？
𠴱個可能係市民黎架咋喎
唔理啦 捉咗黑衫 打咗黑衫先算
就係咁撚狗

我覺得已經無需再執著喺Black bloc呢個層面

要做到個個唔同色衫出黎
必需要靠文宣組幫手
希望大家經過見到留底Comment
理性討論分析下

同奸臣鬥 必需比奸臣更奸

一個都不能少，齊上齊落
天佑吾城，天佑純正香港人

Black bloc呀講到口乾，冇左black bloc一早比人秋後算帳
不過散長換街坊裝就一定要

我明
我自己都係帶黑衫去換
走就換返街坊裝

但重點係混亂緊既時候
你係狗 你會捉黑衫先定可能係市民嘅人？

on9

講下點解

到而加黑衫已經係比人針對嘅顏色
點解仲頭執著黑衫？

累死兄弟呀呢啲建議

其實黑衫 俾狗咬既機率會高左
一眼睇到黑衫就易左俾狗捉

相反全世界黑衫
能夠保護手足 個個黑 撚知乜水

而家警狗乜人都咬
示威者唔著黑衫畀哂大條道理佢係人都拉
見人都話有嫌疑
唔著黑衫 連換裝走呢個方法都自斷埋

一早冇著
一來之後換衫唔方便
二來日頭真係熱到仆街

正面衝擊就black block

打遊擊唔洗啦掛

利申: 街坊

full gear要黑色,街坊唔黑咪得,咪撚on9

Black bloc嘅最終目標係普通市民都一齊著黑衫
慢慢變成香港人嘅dress code 去表達對政府嘅不滿
同埋而家班狗見人就咬 著咩衫根本冇關係

全民黑衫褲係保護梗自己私隱同前線

受教
咁大家一定要注意言行
比鬼冒充黎恐襲好危險

個個黑衫 其實可以保護埋警察
警察黑衫我地係咪一樣保護埋佢？
再者 你話可以互相保護
你黑衫出到黎係人都知你係示威者
但你唔同色衫就可能係拉錯平民
係班狗錯

俾對家揀定邊幾件嚟咬
3個去圍咬紅，3個咬白

全部人黑衫去表達不滿到而加起到咩作用？
政府有回應過？
點解唔去搵啲方法減低自己被捕嘅風險

對家做咩打尻普通平民？

black bloc呀on9仔

現在著乜衫都打你拉你架啦。d 狗鐘意屈9你唔關咩色衫事囉

班狗日日做緊啦.
一係咁你自己試下唔著黑衫, 睇下效果好唔好再說服大家?

有冇睇點解唔應該再black bloc呀
擺到明對抗有咩用

如果得我一個就冇用啦
就係上黎睇下仲有幾多人食死咗喺black bloc呢個概念到

屌你老母又block一個 thanksss

掉番轉
文宣覺得有心有力嘅街坊想幫手請著埋黑色，真係落街買糖水都要評估自身安全先

根返巴打個logic, 班狗由6.12至今日日出錯, 換衫迫佢出錯又點? 有用咩?
政府有事咩? 有回應過咩? 點解要專登用第2種方法增加自己被點相被捕風險?

唔該諗下 點解會捉到大家
因為黑衫老閪都要同班狗死磨
等比人圍比人捉
前線已經日日都少好多個

到而加可唔可以諗下其他對策

咁咪比對家話示威者扮市民
仲易令市民比班狗打

狗狗著黑衫 就算著其他色衫
都大把25 都捉過好多。。
相信手足！！識分辯
假如真系唔系黑色衫
前線手足會更危險

唔係為咗唔俾狗咬
係為咗捉到都搜唔到證告唔入
知唔知Black bloc點解

請善用不推文回覆

你咪著返啲有獨特記認嘅衫囉 睇下有幾容易入罪
同埋 不嬲都擺到明對抗㗎啦

被捉同被告，邊樣後果大你應該識分

如果係不合作運動就可以

如果要衝都係保障番大家好D

但另一方面諗

如果大家都敢唔戴口罩著普通衫出黎抗爭

所有人都有決心抗爭到底

應該離成功不遠

咁所有人周圍做犯法野都可以入晒示威者數啦

其實真係睇去做邊一種運動

Ok 唔好再推
竟然大家都同意繼續Black bloc 就繼續落去
純粹彈出一個諗法想同大家討論

我唔著黑衫啲狗就混唔到入黎？ 咪再問著黑衫問題啦屌

真
黑衫係和理非做到最大既後盾

全民黑衫先可以令狗同其他勝利球迷覺得草木皆兵，係咩都唔使做又可以比對家極大心理壓力嘅方法嚟

啲狗唔係一黎就趕出黎捉人， 通常會對峙咗一陣，影示威者相同點完相先衝，所以先要全黑去令佢難認人。如果個個唔同色啲狗好易鎖定目標

借位推

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

黑衫係保護前線
自己選擇

大家可以用不推文回覆

所以我只係一個街坊

不知所謂垃撚圾

暗地裡扔石

一早連普通市民都拉
班人唔著黑衫咁點? 咁緊係見到乜鳩人都拉啦

訓左無睇？ 呢幾日，日日捉街坊咼